C.朗造紅牌+全場狂奔！祖記鬥志已跟不上他

C.朗拿度今天踢得鬱悶

祖雲達斯艱難戰勝拿玻里，作為球隊核心的C.朗拿度，都在這場比賽中顯得無奈。

在比賽開始階段，剛剛傷癒歸來的C.朗拿度顯得不是很積極，但在祖記有限的進攻機會中，C.朗拿度的身影總是出現在最重要的位置上。

越位了也是隊友傳球的目標

剛開場不久，祖記發起反擊，但皮球沒能在中場進行過渡、調整，而是直接來到C.朗拿度腳下，但此時C.朗拿度處在越位位置上，無奈的C.朗拿度只好嘗試轉身射門。

製造紅牌

不過C.朗拿度的努力在第25分鐘得到了回報。此時拿玻里後場開球，拿玻里門將梅雷特和馬爾屈卻在祖記的逼搶下出現失誤，C.朗拿度從中路高速插上，在梅雷特破壞之前得到皮球。就在C.朗拿度將球捅出，準備過掉門將打空門時，梅雷特伸腿將他帶倒在地。球證果斷向梅雷特出示紅牌，將他罰下。

這次造紅牌還幫助比真歷取得入球

C.朗拿度的這次機敏插上和精彩過人不但幫助球隊取得11打10的優勢，也幫助球隊拿到位置極佳的自由球。也正是這粒自由球，幫助祖記打開了勝利的打門。

急啊

不過今場祖記整體的狀態並不算好，隊友的許多處理球方式都令C.朗開始心急。在一次反擊中，C.朗拿度在邊路得球，但身邊的隊友全都直接插上進攻，卻沒有人接應他，C.朗拿度只好無奈回傳。傳球後，C.朗拿度大聲招呼隊友，雙手比劃著和隊友溝通如何跑位接球。

只有他自己在逼搶

隨後，拿玻里在後場開始了傳球倒腳，急於爭勝的C.朗拿度趕忙上前逼搶，但此時除他以外的祖記球員都在後場穩穩地站著，未能為C.朗拿度提供足夠的支持。眼看反搶無望的C.朗拿度也無奈地揮了揮手，好像在說：「你們倒是上來幫我搶球啊！」

急速超車

在拿玻里的重壓之下，祖記開始了收縮防守，進攻兵力投入更加單薄。即便如此，C.朗拿度還是沒有放棄。此時，祖記球員在後場拿球後已經不願再做組織，而是直接大腳長傳前場，C.朗拿度則在身位落後的情況下全力奔跑，差一點就博得了一個單刀機會。

整場下來，C.朗拿度雖然是祖記最活躍、最有進攻威脅的球員，但球隊整體被壓制的態勢下，他也沒有更多威脅球門的機會。在比賽行將結束時，鬱悶的C.朗拿度也有些消沉。

看來，C.朗拿度真的有點累了。

（長歌）

好心成場唔係踢得特別好就唔好吹奏
我係朗迷都睇唔過眼

第一球死神靠佢個扮射氣勢
比真歷先入得咁舒服

死球

咁辛苦，不如換第二個啦，有人想踼㗎

第一球唔應該係紅，應該係黃
比我朗插水

唔明點解直紅都唔洗睇var

拿波唔係一早紅左,破硬處啦祖

篇文原主角係咪武球王ga

祖記黎架